頭先見到同事放咗枝水喺廁所 咪好心幫佢斟滿佢。。。

有咩問題

邊個話有問題

同office

用咩水斟滿

我都係